點解咁多人以為Bob叔只係一個父幹有錢仔?

如果你知佢經歷過乜野, 識嘅野去到邊個層次, 你係冇可能會咁諗
不過當你有能力知道嗰陣, 即係代表你自己都已經去咗另一個level，你又可能已經唔會咁在乎其他人點樣睇。

你點知的

你依啲說話，其實係可以apply哂係所有有錢人/二世祖身上

一啲意外都無

樓主真係不愧係樓主…

杜如風潮文？

姐係經歷左乜？

鳩噏流

當你了解佢就知bob可以稱為呢一代後生仔既教父

不愧係社會主義佛利民

咁你講下有咩咁特別？

點解咁多人以為習近平/林鄭/TPK,etc.只係一個識撚尻香港人嘅官?
如果你知佢經歷過乜野, 識嘅野去到邊個層次, 你係冇可能會咁諗
不過當你有能力知道嗰陣, 即係代表你自己都已經去咗另一個level，你又可能已經唔會咁在乎其他人點樣睇。

樓主西鳩利 給你一個讚

sigma勁d定bob叔勁d

：Sigma
：Bob叔